【求救】我個女仔friend無啦啦話想黎我到住幾個月

是咁的，我有個女仔friend係中學識到宜家，雖然唔同大學但係都有keep住傾計同出黎食飯。

佢一直都有sun佢老豆成日唔戴口罩，好驚自己會跟住中招。岩岩佢突然whatsapp我，話想黎我到住幾個月（佢知我係自己住）。原本我係唔想既，但係佢話佢頂唔順，已經決定要走，如果我唔比佢上黎住，佢就住酒店。

點搞好？

佢唔知係咪嬲左，已讀不回我

有得砌

依個時勢小心引病入屋

你個friend有冇鄧麗欣咁正先

請容易 送走難

留名等睇連登仔叫你扑埋佢

利申我正人君子，只會勸你助人為快樂之本

一次性交租一年

你又來嚟啊？上次同事今次同學？

靚既送黎我到 我辛苦啲

想連登仔同你講除定褲買定Dom?

講故台

武術撚黎驚佢木刀斬死我

靚就ok，唔靚就算9數

咁要切磋下啦

格劍？

大波妹之前有拍過微電影youtube

link?

你鍾意拳腳都得㗎

啪啪啪

試住兩晚先

加甜pls

我屋企有床位

你覺得佢無上連登？

送上門

你做咩將我地對話放上網？

你當我係乜野?

唔好ff咁多啦。。。壞腦架，留翻個腦黎寫文啦好冇？

巴打單身？

唔得閒搵住要去接佢痴線
一來一回又要沖涼屌

仲要沖涼屌？

一定冇

威啦

唐寧巴屌
去緊拎車

搞搞下拎把木刀筒你菊花

圖?

笑到仆街

啱

講到咁 friend ，屋企有位接濟住先，再觀察囉

出緊去接佢
半個鐘後再update大家

佢其實係咪暗戀樓主你呀？
個理由有少少牽強喎

咁快plan好沖涼屌
Live左等包膠

Halo moto

Lmlm

巴打諗到新故？

屋企有房怕咩

live左 好緊張 巴打係有心既就要把握機會啦

樓主絲打黎唔係咩

講故台銀絲唔係咩

樓上果班流乜鳩口水

巴打寫新故？

係咪故黎

呢類post上星期見過

應該點解讀。交租一年，定性交．租一年？

絲打都屌得 雙頭龍

咪撚玩啦你今晚都唔得閒啦

等睇事後文

等睇五十肩ver 2.0

LM等睇大肚

一路性交一路住（至少一年）

正

lm 等賽後包膠

樓主有車有樓

CLS 你唔驚佢睇到個POST?

超友誼

留名睇故

銀大又開新故？

咁識玩沖涼屌

又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了

Live lm

靚女我屋企有多間房

爸爸

好男人

文呢

易請難送呀
同埋住酒店咪酒店囉冇問題架
嫌貴仲咪住賓館
有乜理由自己唔想同屋企人住就一定要朋友邨佢上去住

幫到就幫，但要約法三章，相見好同住難

寫返隔離隻故未啊

酒店仲多唔知咩人出入，同推佢去另一個地獄無分別

似佔便宜見你有樓有車 有無提出比租先得架 租酒店咯

樓主傾掂先好俾佢入嚟住

唔係送走就難

一次性交一年屋租

月租啦, 月經到就要交租

留明

恭喜樓豬先

樓主好幸福

正呀，沖住涼屌

屌左未

銀仔

lm等包膠

lm

等我幫樓主收留條女

巴打一定好靚仔

到時又食又住 大撚獲 分分鍾仲要照顧埋佢 趕都趕唔走 反面收場

樓主Live pls
想睇文字直播

到左
等我係車上屌下佢先
收租

武術撚先正
經過運動鍛鍊既肉體
冇意思都唔搵你幫手啦 仲唔去馬扭扭另另

磨牙

執到啦樓主

加甜

裝左cam未

重甜

lm睇甜

一次性交等於一年租咁平

起碼一星期一次啦

平安夜 係上年定前年 唔記得了...

呢個理由都幾假下 條女擺明冧你啦

酒店錢都慳返

係呀 仲俾01偷埋
樓主今次聰明加咗密

你係同我地曬命定點？

逗下佢 一齊訓 同一張床 淨係訓

前年？ 我記得前年聖誕勁lonely係我嗰時嘅寄托

鍛練開既body最好砌 請慢用

樓豬你死喇 事主已經睇到呢個post

之前先好似有個po係個男嘅去個女嘅屋企度瞓

Ching你都想洗廁所？

收到多謝巴打意見
兄弟黎

你或者條女有冇發過夢
因撚住俾D死gay佬偷電話狗扮女咬

係咪借d意唔出埋個密室故

原來佢連飯都未食
依家兜左佢去買外賣
突然醒起自己未執屋

建議不了 手尾長

巴打比條link來睇下先啦

條女仲用緊藍絲sticker叫佢訓街啦

再無link我send呢個post去01

樓主日常活動
早上

下午

晚上

點解係藍屍sticker

屌

唔好講咁多，俾佢上嚟完事之後打返句
任務完成！
以下正經
如果有唔方便就拒絕啦，記得講清楚
但無唔方便why not

叫佢訓酒店啦等陣傳埋你就好笑

隻狗sticker出自支那wechat

why not？幫下手唔得？

好多人都唔知

係咪會變甜故

傻仔 當你免費酒店昨
比你屌又點 請神容易送神難
睇下點

外賣

hello 無圖

執屋先

Moto

痴線啦我傻仔瘦撚一個

買好condom未

拉

呢個真
啱啱係車同佢講話要收錢
佢話教我做運動當租費我屌

人地暗戀左你好耐, 食住上啦

有食唔食, 罪大惡極
Btw一個咁輕易就同異性同居嘅女仔, 好極有限

樓主心諗:

呢個真
啱啱係車同佢講話要收錢
佢話教我做運動(屌)當租費

樓主上年洗廁所嘅同事女友呢

BTW 銀灰色的死出曬名係絲打
大家唔好FF咁多

joyce去咗邊

如果認真POST就無謂自己搵野黎煩啦
宜家出面酒店 住一個月PLAN平到仆街
除返開300-500一晚 包洗衫 自助早餐

文呢
唔好扑嘢

我唔理真又好假又好，總之你同我作埋落去

ching唔好學感情台嗰個樓豬
俾人鬧到潛埋水

佢啱啱沖完涼我影左一張
佢問我做咩影
我話sd比frd睇等佢地笑下你

佢開始有懷疑

邊個

片呢
又話拍youtube大波妹

佢冇lihkg

留名，加甜plz

故？

條女黃定藍？

冇加密

多圖

見到標題都估到係你

多甜please

已經加密都懶

影個背影黎睇下好嗎

大家誤會左
佢同我係好frd果隻，應該ok。

岩岩執好間雜物房比佢訓，佢放緊行李d野。
諗住一陣同佢約法三章。錢就唔收都冇所謂既，我同佢好少計
我暫時諗到6月前一定要走囉，仲有冇建議？

條友講講吓又話轉寫故 最後食完條女之後乜7都唔講

仆街，仲以為係故

叫佢出安全套錢

唔係一次性交租一年？

咁fd住耐啲

樓主呢啲係典型一食左條女開始沉船就唔會覆po

早上嗰條片名係咩 想睇

我突登上去感情台搵下，真係一樣case

咩相

好有錢？

Lm

佢沖完涼吹緊頭既相，吹左成年都未乾
屌

邊忽係頭???

認真問

銀仔又開新故

扑埋容乜易要過世
做老襯

樓主九成九講故

頭先無起底
我諗係啦 佢成日又ff扑女神女上司又盛

呢啲鳩po又上熱門

之前係唔係有嗰類似post
係嗰女廁所裝修 叫嗰男去女仔到住

極度懷疑樓主想出新故

知你威啦沖唔切po出嚟

樓主真係好熟連登仔心理，撚狗撚到傻

又嚟多單？咁多女想上仔仔屋企嘅

時租啦 時鐘酒店都係時租咋嘛

我屋企有位

之前有個post又係咁
已扑

銀仔又係你
前年聖誕食完呀joyce
終於有新嘢

會唔會同異性朋友同居 2

樓豬係咪出下集

FYI
我家姐失戀借我間屋幾日
之後就想鵲巢鳩占, 即係想長住, 仲想扔我D野
我即係拒絕佢所有要求

女朋友都唔係話同住就同住啦

冇圖你話欣宜都得啦

屌閪交租都唔制
傻撚左?

6月前一定要食到

咩意思

已經同佢傾左，佢話聽日會搵下短租
應該end，多謝大家幫手

咁你其實會唔會想食佢

要食中學已經食左

亙相取下暖先

佢樣子如何？

樓主今晚同囡囡大戰一百回合

樓主我留個名睇故
由曖昧追到依家架啦

係咪先， 佢有意思咁點先

無你都信？

分房訓架

多謝支持，真讀者

今次唔係故

on9咁撚多人click入黎架 用下腦都知假

佢知我冇女
不過佢自己都話好快會走

真心癲

中學有俾人唱過我地一齊
不過都冇理

中間大家都有拍過拖，冇咩特別

仲以為出新故

你唔係有老婆架咩

因為好少人好似你咁醒

做咩cap我地啲對話上連登問人
唔想同我搞咪算囉搵第個

你話前排出去玩識左咪得囉

果個先係故

係咪啊ching
如果你有方案不妨一試

搵返joyce出嚟扮女友

下次就話今次係故

易請難送

到時你仆街

砌完分房瞓

銀巴幾時出新故

show off post

我會鎖房門

捨得講埋洗廁所個故未

冇諗
準備訓覺，然後聽日陪佢搵新樓
小風波就完

不嬲都有個密室post好似係

屌笑撚死

做埋屋企人就唔使送走

Joyce
回憶總是美好的

開始做愛未

個post 開係講故台

樓主食緊野未

訓覺喇
冇事

等銀仔出故包膠

女仔可以有好多密友
同密友講開咁岩密友見到你個post

樓主又話結左婚

大家現正身處講故台

樓上話齋，請神容易送神難，除非你本身想同佢拍拖交往，如果你純粹只求下體既滿足，建議你唔好引火自焚

唉，樓主
屌你老母
冇下文

cls

確定黎過一次M先好搞...

銀仔你肥啦

拍拖個陣有冇屌過

樓豬係咪住山頂 雜物房都有

樓主今晚應該好忙，唔得閒更文了

好吸引喔

樓主你出故未

仲唔快啲出文

人地唔覆 你又驚頭驚尾老老竇竇 係咪比人收咗做兵呀

用咩黎交租先

做愛啦

假撚到咁都信

咁肯認嗰個係爛尾故未

樓主我屌你老母 我要link呀

END

俾阿嫂知 會唔會殺咗你...

命仔緊要定屌西重要
自己決定

我諗佢意思應該係各自都有拍拖唔係講佢兩個一齊過

唔帶奶罩先係重點

屌你又話自己女黎

去搬到你屋企服侍你

屋企裝修

屌你我要波圖呀

銀仔唔係有老婆咩

如果男女身份掉轉

真 靚唔靚都好 唔好精蟲上腦呀

屌 以為出故

好抵喎

同棲ズボズボ性活

偷偷地收埋佢換落啲底衫褲

要扑早D扑

Agger

佢屋企係難民營嚟

咁姐係上次同學果個又係故黎

正人君子冇性需要

乜武術會玩刀架咩
我一直以為武術係耍拳...

應該係樓主老婆扮條女
不過樓主都真係幾好心機 寫親呢類故都有埋whatsapp cap圖

又出故

哇 巴打住大屋

個女仔fd 都問你係唔係男人呀

LM

友田

做乜最近咁多呢啲Po

全部都係故

呢首？

on9
畀佢嚟住你仲要去車佢

銀巴有老婆，唔係咩

似乎條女唔靚

呢個post 唔加甜就無繼續落去既意義

大波有運動
樓主仲等咩？

有無話比錢

我已經睇到一舊雲一時女人一時男人

大佬呀唔好再同我講佛偈啦

應該係新故黎

交租未

有 但都係正人君子

以前無野唔代表依家無

個衰妹話煮早餐補償我
明明都係我屋企既嘢

一齊睇人類簡史?

善用起底功能

樓豬FF功力真係非同小可

睇個蛋就知係假

有咩問題我自己都煮到

on9 個d 叫一次交一年租
一次性交係講緊性交一次
呢度好明顯一次性交租一年

懷疑樓豬FF

屌你， 呢個明顯美心肉醬意粉， 你揾都揾間大快活啦仆街

你係一個婦科醫生 可以幫佢...

正常煮邊有咁圓

係咪故仔黎？

來個MORNING Q

樓主快走

仆街好好笑

中學冇食既女係咪女神小霖？

Joyce

敏儀

其實我哋個個都係水魔法師！

密友出現了

有無野射出來

咁撚似藍店一粥麵既

自住真好

睇到你個名真係意為有新故，再㩒起底見到你開講故台

吊同一甜故？？？

大唔大波先

有沒得屌

又係你 銀灰色的死 日日拎個IG follow一堆人想人follow返你個講故IG 明明un左你又要再follow返 忍唔住block

大家可以出返去 吹水FF故黎

有啲似我肚痛痾出黎啲爛屎

Pr公司技倆

所以唔好理佢啦 一陣就無事啦
推得太緊俾佢女朋友見到就唔好啦

太勁

自膠

啲傻閪連登仔真係好撚煩 自己未撚食過女就下下精蟲上腦 有無諗過好難得有紅顏知己

食碗面反碗底啊你
又話呢排忙

好撚好笑

假膠post咁撚多精上腦推post

左下黑色餐盤

有得扑咪比囉
牡丹花下死下句係咩呀

明明就係大家樂買上黎

剛剛一邊用app看租樓資訊時，她突然說：「我男朋友……」

「等陣！」我停下自己打小說的工作，疑惑地問：「你幾時識左個男朋友？」

嘉儀轉了轉眼珠，不耐煩地說：「上網識嫁──」

「你上網識男仔？」

「App識，你知我果行好少男仔……」

我點點頭，接受了她的說法。「所以你搬過黎，唔係因為老豆唔戴口罩。」

她尷尬地笑一笑，解釋：「都係其中一個原因既……」

「咁另一個原因係咩？」

「嗯……佢日日黎我樓下等我……」我正面凝望著嘉儀，摸了摸自己的下巴。

在中學時，我們是最好的朋友。沒想到經過大學幾年的生涯之後，她居然變得這麼「奸」。

嘉儀說：「你都變哂啦。當初on99咁，邊個會估到你宜家有樓有車呀。」
＊當年的故事：

「樓乜春，租嫁咋。」

慢著！她如此稱讚我，一定不是好事。

「你……」我皺著眉頭問：「到底想點？」

「扮我男朋友。」

？

「咪搞我啦……」我搖搖頭，繼續打文：「自己d蘇州屎。」

誰料嘉儀早就知道我有這種反應，馬上說：「一搞掂，我就走！」

換言之，我不幫，她就不走。

「你約左佢幾時？」

「你幾時想我走，我就幾時約佢出黎傾。」

就係咁，我無啦啦幫左人做分手顧問。

要佢幫你做家務

交租

ff？

我都想知呢個結果。

Molamola銀仔真係ff壞腦
黎緊啲故要變膠了

小心一招水之呼吸第一型收你皮

女同事果個
結果係我轉左工

最後實扑左 因為作緊故

唔黎咪唔洗交？

ok 推

推

講故唔好駁故啦

冇嬲喎我點會嬲呢

銀仔記得加密
唔想又喺hk01見到你

所以要戴condom

你地扑左未?

details?

結論係樓主有車有樓

錯重點

樓主之前又話有老婆嘅
定係開新故

依個樓主應該有幾個可能性
一係佢共用ac
二係佢人格分裂
三係佢ff壞腦
小弟係認為後面2個大機會

今次遲左入黎

波波？

新故

樓豬悶到人格分裂

屌呢d咁嘅on9 post又上熱門

同之前咩有個女仔fd 裝修叫佢上去住有咩分别

連登仔可唔可以唔好咁on9俾人帶風向推呢d垃圾post上熱門

原post咩結局

明顯就堂食啦

屌 以為係真

早上下午都想睇
咩嚟

樓主又幾有趣

樓主冇一排已經比人知假膠 渣ga

圖呢

留名睇扑野

太細隻 明顯係快餐店唔知一開四定一開八嘅荷包蛋嚟

留個名先

記得高登時代有條友開過類似嘅post 最尾原來係故嚟

樓豬 你都係出故算啦 唔好膠啦

我記得之前有人出過一個類似嘅故 話類似唔知咩屋企唔知邊個位有個影子 都話唔知有人入咗屋企定係撞鬼原來最後係個故

晚上。我今天要同一位女同事開會，準備明天的present。

「咁我約ex下個星期六嫁喇！！」

沒錯，最終我還是答應了她，因為想送走瘟神。其實她只要早點找我，就可以解決這個煩惱。

不過問心……如果嘉儀不用這招死賴皮的話，我真的不會幫她。因為我從來不會干涉其他人的感情事。

「得喇得喇你咪煩我住先啦。我要準備聽日公司d野。」我在桌上重新檢查一次file是否齊全。

「拿，我一陣會開zoom同同事傾下聽日既野，你唔好出聲呀下。」

嘉儀一邊吃香蕉，一邊比了個「ok」手勢。

我收拾好所有東西，然後進入房間。打開連結。

「hi，joyce？聽唔聽到？」

「ok呀聽到。」

「岩岩d資料我再執過一次，sd左比你。你聽日present之前check一次，冇問題就幫我印出……」

「啊！！」我以為自己聽錯，但是螢幕前的joyce同樣露出疑惑的眼神。

我第一時間關掉了mic。

「好舒服，慢d……慢d。」我一打開門，嘉儀就在我面前，尷尬地咬了一口蘋果，嘻嘻笑了兩聲，然後坐到沙發去。

我再次關門，然後準備打開mic。門外再次傳來聲音：「除褲啦，除褲啦。」

「大佬啊！」我衝出去罵她：「如果我聽日present失敗即刻比人炒＝冇收入＝冇錢交租＝你都冇得住。」

這次嘉儀沒有再說話了，90度鞠躬道歉，然後乖乖用電話。

「我……我屋企隻貓亂叫。」我跟joyce解釋。

「係呼發情期呀？」我心裡不禁笑了出來，她形容得很正確。我馬上點頭。

「你做咩笑到咁奸？」

「冇……好喇，我地繼續先。」

咦！
岩岩情況太緊急我冇注意到……
個衰妹……冇戴bra？

咁應該係佢扑你啦
你個女仔friend可能係有棍絲呢

男人老狗唔洗帶啦下話

扑左

丫 你都幾多野架喎...上次先去女同事屋企洗廁所，今次沖涼屌...

去左我度啦，梗係不回

live

係咪宣傳緊新故？

而家酒店一個月租幾千炸wow

記得中出

屌 又係依d呃人入黎既topic撚
作者死全家啦

明顯啦

即係故仔？

樓主精神病

係咪真空出街個故入面個小儀

你唔係以為你會有免費閪屌啩

佢叫你既第一句好似我一個女仔frd

btw 佢係Stephy定係萱萱？

邊會有女咁好送上門啊作都作好啲

萱萱呢屌你 我要故啊

你棄左婦科醫生既故喇？

咁咪住酒店

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你都唔知佢有冇病

catgirl?

睇到個title
再睇一睇個username
就估到係新故

最撚憎人用 🥺

大家都有棍 玩唔出咩花樣

拉啦
仲垃圾過出面d post 圖又無

講故台嚟架

難送就唔好送lu
日日有閪屌

同一屋簷下點忍啊

你現在聚腳於講故台

銀妹, 係咪小儀後傳黎

樓主係咪抄隔離台同異性朋友同居個post
一睇就覺得熟口面

加速

大學就自己出黎住 人生贏家

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫

第二天起床，嘉儀早一次準備好早餐給我。

「下？」我心想：「呢個衰妹做咩咁好死，係咪知道唔好意思呢？」

「屌！」我一進廁所，馬退出來，罵她：「叫，你咩意思呀。」

我手上拿著m巾，丟在她的臉上。

「收埋你d野啦！！」

「係係──」她沒好氣地拾起來，又露出了白滑的……白滑的……

不！

「我今日約左人睇樓盤呀，你一陣放工黎車我啦。」

「邊頭呀？」

「深水埗。」她脫下圍裙，在羅宋湯上灑些黑椒，然後說：「我食飯lunch就去睇，你唔洗擔心我嫁……」

「冇人擔心你囉……」我一邊整理儀容一邊說：「但係果邊好雜嫁喎。」

「冇辦法啦，租平呀嘛。」嘉儀聳聳肩，突然靠近我：「一唔係，你收留我囉，我識自己柯屎。」

我噴了一口湯出來，差點弄濕自己的西裝。

「得啦唉，我收工黎到唔塞車就7點。」

「你記得要黎接我呀，唔係我就無家可歸。」因為我聽了連登仔的意見，沒有給她家中的鎖匙，所以她外出的話，就只能等我開門。

「btw──」她突然退後好幾步，笑著說：「你今日──好型呀！」

「琴晚咪同你講左囉，我今日要present呀嘛。升職靠呢鋪！」

「嗯！！」她笑著點頭：「好，我決定左，你星期六就咁樣著出街！」

「你估返工咩？」

「係！」她回答得很快：「比你做一日ptbf。」

「唉我出門先喇。」嘉儀馬上幫我開始，拿著我的車匙和皮包，說：「一路順風喇。」

做乜

帽事既 免費永遠最貴

回到公司，見到有三位同事被hr召見，我好奇問：「佢地咩事？」

「佢地被離職。」joyce一邊說，一邊把資料遞給我看，說：「聽講係因為係公司傾計。」

「傾計！？」

「係呀，佢地部門既呀head投訴佢地3個傾計，所以今日比人炒左。」

「呢個社會仲有冇更加荒謬既事呀？」big4 喎，屌！

然後，我和joyce進入會議室，準備present的東西。到了十點，我們開始present自己的計劃，持續了一個多小時。

「唔知大家仲有冇意見？」

「嗯──銀仔……」其中一個高層說：「去到呢到就夠喇，你……一陣同我地食個lunch啦，帶埋呀……」

「joyce。」

「係，帶埋joyce啦。」

我和joyce對望了一望──這意味著：我們成功了。

「知道，我地執埋d野就出去。」等到所有人離開後，我和joyce終於忍不住大叫出黎！

「成功左喇！」

「都話呢個方案一定得嫁喇。」

下午，我們和高層吃午餐。

我並不是第一次，可是joyce卻從未試過，但依然顯得很大體。

「你地2個都好叻好勤力，支team以後靠哂你喇。」

「知道。」joyce搶先答。

我當然明白她在想什麼：「支team以後靠哂你喇」是不是意味意自己將會升職，可以帶住一支team？

不，非也。第一次聽到我也會這樣想。但久而久之，這句話聽多了，我也沒有升過職。那時候我就知道，那只是一種9up。

吃過午餐後，我們回到公司。Joyce突然跟我說：「銀仔呀，不如今晚出去食個飯開心下？」

「下？」我當然想答應，但我想起了今晚要去找嘉儀。本來可以叫她自己搞掂的，但麻煩的是她沒有鎖匙。要是我不理她的話，她真的只能在街食西北風。

「嗯……我……今晚唔ok呀。」我轉了個話題，小聲地再她耳邊說：「楊生講既野你唔好知呀，流嫁。」

她擺出驚訝的表情，然後又笑了笑，對我點頭。

她是個聰明女，已經明白我的意思。

5點半放工。但我還有些手尾要跟，特別是每次會議過後都一定要整理資料。我大概六點十五分離開公司。開車到深水埗找嘉儀。

「喂，你睇完樓未呀？」

「第3間喇。」

「睇成點？」

「還好啦。」

「咩叫還好啦？」

嘉儀有些不高興：「我要係到住嫁，係咪仔細d都唔得呀？」

「得得得，你點話點好囉大小姐。」

今天下了一整天雨，天氣很涼。嘉儀出門時沒有預過這種情況，所以穿著很喃薄。

「哇，你唔凍嫁咩？」

「凍q死我喇……」她牙都震了。

「後座有我件西裝嬲，你拎黎著住先啦。」雖然有傘，但嘉儀雙腿還是濕了。

「喂你做咩？」

「我對腳濕哂呀大佬，你比我除左佢啦。」她穿的是「羅馬涼鞋」？（大概是這種叫法），沒有襪，很自己地在我車內脫下。

脫的時候把腿輕輕抬起，還頂到自己的胸。

擠出來了！

我別過臉去，專心看路面情況。

「紙巾呀。」

「唔該。」

這一幕，讓我想起了中學時的情況。那時候，我們都是籃球隊的成員，每天放午息都會鬥快衝到籃球場「霸場」，然後打籃球。有一段時間嘉儀是坐我隔離的，因為她有鼻敏感，所以櫃筒裡永遠都會放一盒紙巾。

每次我打完波回來的時候，她都說我很臭。但同時她又會抽出紙巾給我抹汗。

「拿，拎去啦，臭到死！」

「唔該大佬！」我哈哈笑了兩聲。

那時候底衫都穿得「熔熔爛爛」的我，這一刻卻穿著西裝。

十年光景。

咪由佢住酒店

樓主fd

做多左

喂屌你呀， 加密個張都係伏黎既

要佢一次性交 租

鍾意呢個故既可以加我ig：
silvergrey0213
隨緣樂助
都歡迎dm我比意見，愛大家

仆街啦

褲都除埋，前列腺液都出埋，你同我講係故？

收幾多？
一次性交一年

都估到你啦 一早留左名睇故

銀仔係咪完左啦
幾時到小霖出返黎

一直有出文嫁wor ching

見你po ig出黎以為完左
咁你繼續加油
慢慢寫,最緊要好睇,反正仲未有人追文

property sex

有棍女兄弟

出文未

強帖留名

完左？

靚仔喺度吊癮

文呢？

係咪完咗 追故睇唔到有新野

故定堅